{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68321&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동대문 스테이인"
    },
    "text": "我が宿は新しくリニューアルしました。 駐車場は周辺環境上、狭いため、車を利用する場合、駐車可能な客室を予約してください。 ファミリールームの予約のお客様に限り無料駐車が可能で、駐車を希望する場合は徒歩2分の距離にあるショッピングモールで駐車する場合は1万ウォン(2時間基準)/ 2万ウォン(24時間基準)の料金が発生します。 客室の内部施設は、様々なオプションで構成されており、2名基準であり、一部の客室を除いて最大3名まで利用可能です。 ファミリールームの場合、3名基準で最大4名まで可能であり、人数追加時には一泊当たり3万ウォンの追加料金が発生します。 連泊の際にご予約いただく場合、客室ごとに追加料金が発生し、フロントでお支払いください。 建物内の全区域が禁煙区域で、喫煙は各階に指定された喫煙区域で可能です。 喫煙が摘発された場合、国民健康増進法第9条に基づき、10万ウォンの過料が賦課されます。 また、客室内での喫煙により客室利用ができない場合、予約キャンセル金や寝具の洗濯費用などの損害賠償金が請求されることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルについて教えてください。",
            "answer": "当館は新しくリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "周辺環境上、駐車場が狭いため、駐車を希望する場合は駐車可能な客室を予約してください。"
        },
        {
            "question": "無料駐車はどの客室に利用可能ですか？",
            "answer": "ファミリールームの予約のお客様に限り無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ショッピングモールで駐車する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "徒歩2分の距離にあるショッピングモールで駐車する場合は1万ウォン(2時間基準)/ 2万ウォン(24時間基準)の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "客室の内部施設は、様々なオプションで構成されており、2名基準であり、一部の客室を除いて最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "ファミリールームの場合、3名基準で最大4名まで可能です。人数追加時には一泊当たり3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊の際には客室ごとに追加料金が発生し、フロントでお支払いください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "建物内の全区域が禁煙区域ですが、各階に指定された喫煙区域で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙をすると違反金が発生しますか？",
            "answer": "喫煙が摘発された場合、国民健康増進法第9条に基づき、10万ウォンの違反金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙によって客室利用ができなくなることはありますか？",
            "answer": "客室内での喫煙により客室利用ができない場合、予約キャンセル金や寝具の洗濯費用などの損害賠償金が請求されることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 471
    }
}